call help!!! 不明生物啊

岩岩睇睇下撒嬌女人個陣有隻咁既昆蟲飛左入黎
有無人知係咩物種來架？
我應該拍死左佢 但佢仲企左係牆到無

圖

我有千里眼 我望下先

樓主rip

係咪著花襪架